海南島將成為第二個沖繩及香港的革命基地

南海局勢緊張，中美局部戰爭一觸即發，綜合19才子分析及本人FF，美國將有以下部處：

1. 炸毀中共係南海興建既人工島，
2. 登陸沖繩並長期駐軍以監察及壓制中共所有軍事活動，好似沖繩咁

最有趣就係接下來的部分，南海同香港距離相當近，有兩種可能性：

1. 美軍將登陸香港，並直接插手香港事務
2. 海南島成為港獨革命軍的訓練營及基地

有冇才子分析LINK?

大家一定要堅持

如果中美熱戰，將會係我哋立國既最佳時機，但亦都意味住 真。革命既到來，要有犧牲性命既準備。

某巴打熱門post

陶傑:「唯欠一戰」

美國冇可能直接插手香港事務,跟據中英聯合聲明一定要由英國出面美國背後支持對香港最有利, 話晒英國都係前宗主國有晒道義同名義去處理香港比中共攪衰既問題!! 最大問題係英國有冇同美國傾掂數去攬香港!!

好擔心19
分分鐘畀支那求其安個罪名拉鳩佢